法國自己好多日冇食牛雜！！！！！！！！！

聽日就去食

收撚皮

一齊

聽講 你飛左佢

撚皮好多鳩屎

邊嗰佢

係我飛佢

樓豬

哦 係咩
調轉左

有好多男朋友？串到

型撚點同

我夠係

牛肚

Noted

好食

下一個男友 不要再找濠

下一個男友 要找浮游哥

下一個男友 一定找浮游

收皮啦

食屎啦mk濠